# Ako updatenuť svoje zmeny #

1, git clone https://mmajak@bitbucket.org/mmajak/finalweb.git
POZOR : namiesto prvého mmajak je potrebné použiť svoj account na bitbuckete !!!

2, Vytvorte si vo vyklonovanom priečinku priečinok s Vašimi zdrojákmi a vložte ich tam

3, cez git bash sa presuňte do vyklonovaného priečinka

4, Prepnutie na svoju branch príkazom : 	git checkout mmajak 
POZOR : každý na svoju branch!!! ( mmajak nahradte za pmacsik, smakas, mmacura alebo pmizak)

5, Overenie či som na správnej branchi príkazom : 		git branch
malo by to vypísať vašu branch, ak nevypíše, ďalej nepokračujte !!

6, git add *

7, git commit -m “spravu co robia zdrojaky ktore commitujete dajte sem”

8, git push origin mmajak 
POZOR : každý na svoju branch!!! ( mmajak nahradte za pmacsik, smakas, mmacura alebo pmizak)